有無加拿大讀緊書既ching?

其實有無tg group/whatsapp group可以join???

加拿大做緊嘢嘅人路過

係邊個城市？

遲啲去Toronto留個名

而家係toronto

BC

加拿大邊度

Van

Gta呀ching 你呢

Gta呀

hello

下年去uoft exchange

而家翻左香港

Vancouver

Gta既輕輕一推

Manitoba

Van👋